想離婚定成世都未結過婚?

想中岀少女

離婚 = 正評
成世都未結過婚 = 負評

飛機場的10:30